求安慰

唔知點安慰你 但絲打要振作

What happen to you?

撐住吖
好快就重光架啦
到時我地一齊重新黎過la

多謝你

個一日 大家相擁而哭吧

等佢6年???想知幾歲

放心 我同佢年齡都唔算好大 18附近

6年後 男人去到24 唔算差
但係你唔確保佢會唔會揀返後生D架wo
如果真係咁 你六年就白等咗
唔係有心打沉你 呢個世界好現實
呢個問題真係要諗下

我唔想等 我都唔會等la 我真係唔得啦。。。我好辛苦。。。

要為自己諗下

我都想 但我就係放低唔到。 。。